Ik kan alleen nu veronderstellen, dat het een onderdeel van zijn beleid was, als een zeer slimme man, gewoonlijk om zijn eigen instrumenten bedriegen.
Je geeft mij niet de schuld, hoop ik, Mr. Pip?
Ik ben Ik heb geprobeerd je te dienen, met heel mijn hart. '
"Ik ben er zo zeker van, Wemmick, zoals je kunt zijn, en ik dank je het meest oprecht voor al uw interesse en vriendschap. "
"Dank je dank je wel.
